✓ = completato
✗ = da fare
❗ = da rivedere

Malnati:
❗ A1. Introduzione al C++
❗ A2. Programmazione generica e librerie C++
❗ A3. C++ funzionalità avanzate
❗ B. Programmazione concorrente in C++
  ✓ Introduzione alla programmazione concorrente
❗ C1. Architettura dei sistemi operativi della famiglia Win32
  ✓ Thread
❗ C5. Comunicazione tra processi
❗ C2. Primitive di sincronizzazione Win32
❗ C3. WinSock 2
✗ C4. Librerie a caricamento dinamico
❗ D1. Introduzione al linguaggio C#
✗ D2. Windows Presentation Foundation (WPF)